仲記唔記得循道衛理堂？

聽朝買哂啲旗佢！！

推

齊來旁聽聽日裁決

推推

全港賣旗日？
電子旗係咪網上買都得？

早啲起身買旗

電子賣旗係點？

聽日見

買晒啲旗等佢冇得賣

要課重金撐

電子旗係咪海外都買到

支持循道衛理堂

Sing Hallelujah to the Lord

買旗